[學術討論] 如果雷射筆係武器，咁點解唔拉賣果條友？

點解買嗰個有事
但賣嗰個無事？

有用激光筆/將會買激光筆嘅入, 有好野介紹！